ipad 應該買邊款好

用pro定普通
想用來睇股票圖 powerpoint同做少少文書
最基本果隻ipad 32gb加keyboard夠唔夠用

用嚟睇股票就當然要Pro！

點解 普通唔夠用咩?

夠啦 買 128gb

基本個隻都夠用啦照你咁講

ipad pro 12.9

應該問ipad女唔係問連登啦

認真po

普通

120hz 啊
睇野快過人半秒
你可能就係因為睇慢左個幾秒冇左幾萬
自己諗

普通啦！

買apple